如果驚入機場既, 塞鐵其實都可行, 不過只塞一個站

咁鐵搭唔到, 唯有陸路啦, 巴士好塞, 落車行, 幾百部車塞埋一齊

黑警放TG 未

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

主要係果個位難走
而且太大, 一定要有返十萬八萬個前線先得

另外近排已經有鬼, 再集合多人數勇武有d 危

呢個要諗諗個電視大綱
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

所以要借狗火力

一直奇怪點解咁耐都冇人話要去探佢！

咁樣會變市民vs市民
唔好諗
我地要諗唔影響市民又攤喚機場

我想信有良知既狗會知依壇野係邊個攪出黎，放鬼姐係代表佢地冇良知認林鄭做老母，依家比個機會佢挽回聲譽，唔小心射中老母市民為佢地鼓掌

走佢都冇家可歸，最好個日用啲97年催淚彈，有咁毒得咁毒，掉哂入禮賓府

讚成